有冇人有興趣8月初去北韓.

我地諗住8 月初 包團去北韓 5 天..
依家已經成團, 想招多幾個人

有冇巴打有興趣 ?

係咪會有leader
如果靚仔靜係去過台灣俾唔俾join

靚仔更係歡迎。
一班人去，當然一齊玩。
難得夠人數，可以自己選去乜嘢地方玩。
入 group 傾

有冇巴絲有興趣. 我地已經有 13 人,
多幾個, 個團費會再平 d..
有興趣, 請入 telegram gp 傾.

重差一個就夠人，有無人有興趣 join 我地

ok wor 原本都想去，但個陣又話美國想打金仔

想問下咩日子同大概要幾錢

8/8 丹東入北韓, 12/8 回瀋陽...

現在還重差幾個人..
你有興趣, 可以入 group 傾..

有冇行程睇睇？

有興趣呀

研究緊下年yr4 grad trip去
問定大家打算點上網？

入個 group 傾傾

點解唔可以係度講講個行程

大约幾$

個團係 5 日 4 夜..
Standard 行程外, 再加幾個想去既景點..
因為未齊人... 未有 final 決定..

夠16 人的話, 每人大約 RMB $4200 左右..

4千咁平 仲以為跟團去北韓10K起跳

呢個係北圍個邊個團費..
去瀋陽來回香港.. 係要自己再俾錢買..
當然有平有貴..

就快成團, 有冇巴絲有興趣 join 我地...

有團友去唔到, 有冇人有興趣 join ?
重剩三個位..

見到美帝嗰條友俾人糟質成咁都仲夠膽去
連登仔ho ball

輕輕一推